中國武漢肺炎增至59000宗確診 1300多人死亡！

武肺加油！加油終國！

證明中共冇錢交俾WHO個力架了

又會突然一下增30%

武事

琴日唔係44444咩，唔係疫情已經受到控制嘅咩

可防可控呢？

咁既升幅就岩啦

紙包唔住火啦

2.2%

加油，快D冚國剷